揀一份可以hea既工定忙既工？

人工一樣 工作一樣

hea果份 : 可以返工聽歌打機好自由
同事友善
7日al 奴工假

忙果份 : 要扮工 唔可以比人見到你無野做
同事普通
10日al 銀行假

大家點揀？

忙又洗乜扮工 你on9?

HEA.......再射波射返果個數,呢個想法夠好未?
應該係睇間公司規模容唔容忍到你HEA者.....

做晒都唔可以撳陣電話etc
一秒無野做比人見到就覺得你全日無野做咁

我係過來人,千奇唔好揀D咁撚HEA既工
個人一懶左好難有衝勁成個人好似好頹咁 白白浪費緊自己時間
比我揀既我依家寧願揀有得一路反工一路學野

利申:我12日AL 銀行假 反工玩電話等收工 邊行唔方便講

仲請人通知聲

我覺得睇下你有咩負擔

如果冇咩負擔, 我會HEA的碌一年先

人工反正一樣 做份hea既再自己進修仲好啦

乜揀工唔係以工作前景/學唔學到野黎決定架咩
有好前景既，前期辛苦d都無所謂

al唔過14日都係垃圾奴工

Hea工真係唔好做
做到個無曬鬥心
每次想轉工都三思驚搵唔返份hea工
最後無了期loop

大前提係份人工夠高同穩定
唔係嘅話轉工就仆街

向上流機會係有，但都要你有呢個心去流先得架
份工有無前景唔係去’試’,係自己做research/問同行意見

其實最重要係有好既同事
就算幾忙都好 都會夾手夾腳砌掂佢
相反如果d同事衰 真係慘撚過食屎

有定力就揀hea工 hea嘅時間學語言 學興趣 不過咁講就型呀 有邊個做到

忙嘅工壓力處理唔好好易出事 寧願揀hea工鞭策自己搵野學要進步仲好

要睇前途

如果差唔多, 當然第一份

去九龍城廣場間百貨做，夠hea